其實有冇可能開發一個連登集體投票系統去決定所有重大事項??

呢兩個星期連登力量有目共睹，集體智慧既作用都經已得到證明，但始終都係冇一個好公正公開既方法去做一個決定，咁一來好易會產生分岐會有被分化既可能，二來號召力都會強好多。

開發一個集體投票系統就有可能可以消除呢Ｄ缺點，用集體投票制去做決定，然後少數服從多數。

大家點睇？

利伸：純粹建議下，唔識PROGRAM

公投app

我估係要連仔搞，唔可以出公海，唔係會比大量0.3 / 0.5搞灣個系統

香港人民代表大會

推

民陣實在太廢 但群龍無首不行
咁不如好似ＥＶＡ咁開發個三賢人系統決定所有野

連登人民姐

諗起以前twitch用民選玩pokemon

無可能
連狗做假你會知？
比位人操控言論
你真係聰明

咁你用任何一個網上平台都會有呢個可能性
如果果個決定都係冇說服力既，D 人都係唔會跟
我而家見到個POST 話20號DEADLINE, 成千個reply, 根本追唔到post, 只係見到d 好多正評。但另一個post 又話唔好咁快deadline, d人又累又盛, 又係見到好多正評。咁即係點?
唔改善只係會愈來愈少人理，因為冇人知點跟

起馬人地有辯論
唔識獨立思考嘅人先會睇正負皮
人講佢又講 同廢老一樣
公投只係數字

留言多 冇辦法 只可以睇
你都係決定唔到自己意見
可以等權威者決定

咁咪眼白白會送走一班中立人士囉。根本大把人要搵食, 唔可能追得咁貼。
佢地追唔貼, 唔代表冇獨立思考。

咁你所講權威者係邊個? 民陣?
定係連登有權威者?
我意見好易決定，咪就係唔讚成20號DEADLINE，咁果日我咪唔會理囉。

其實有冇可能加一個公投台，而呢個台嘅po係可以有投票功能？